有冇人試過係田沢湖踩單車

想問下全程有幾多路線會係馬路上面踩，成日覺得係馬路踩一失手就會比車爆頭

放心 日本司機全地球最禮讓 日本踩馬路安全過香港踩單車徑

踩過一圈
好少車問題不大